點解著制服警察唔可以坐地鐵？

坐尾班車既警察都要企定定 驚碌棍隊親自己？😆

坐就會比人影相擺上網批鬥

成日見佢哋坐地鐵喎

可以搭但唔可以坐櫈

印象中見過有坐
不過架車冇乜人

安全問題 搶槍 裝備 好似係

因為狗係唔可以搭地鐵

有，早兩個月先同兩隻狗一齊搭地鐵